有冇人遇到困難嘅時候同我一樣

一定放棄

無

迎難而上

啲屎迎難而上穿過咗你

咁你扯

屌 原來係你黎

-.-